原來一直以黎唔係勇武派有實力安全撐到11點,而係有社工,泛民議員拖延時間先令勇武派撐到11點

一冇左社工同泛民議員拖延時間, 勇武派就損兵拆將
係唔係時候認清自己實力?

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門